點解咁多建制狗信耶穌

係咪成日犯罪，所以希望可以赦免